區選要點先攞到游離同淺藍既票

就係要將假獨立或者保皇嘅候選人同班警甴綁埋一齊。其實宜家好多淺藍都覺得班警甴做得唔啱，警甴嘅支持度已經低到仆街，睇下班偽獨立真保皇當聽到街坊問佢哋關於警甴既問題即刻扮聽唔到，就知佢地點答都死啦

所以，我哋更加將佢哋同警甴綁埋一齊。有高人尋晚報夢俾我，建議各位自由hi各自對自己果區嘅保皇、獨立候選人做反宣傳，就好似下面個sample咁:

ps. 佢係大嶼山區議員保皇派候選人

就當係做保皇黨嘅豬隊友啦 今年區選，不容有失

1. 點解要扮到好似藍屍咁？
因為咁樣嘅格調先比較能夠說服淺藍。而且，想點貼就點貼，完全唔使跟規矩。

2. 根據香港法例第554章第23條，我哋唔係候選人，而且print poster出黎嘅錢又唔喺選舉經費入面，所以如果我地喺街度派同埋在CCTV影到嘅地方貼呢D poster, 係犯法架。反而，千祈唔好喺冇CCTV影到嘅情況下貼poster, 或者張poster插落你哋鄰居嘅信箱度，就喺咁

最後，本人為良好市民，絕不會煽動及進行違法行為，所以唔會喺清醒嘅情況下做呢D行為

小弟不才，請大家幫推

［跪求手足］區選戰線非人血饅頭

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

跪票（過得到自己先）
將選票交級新一代
動之以情